［認真］點解Advenger無粵語配音？

「我愛你三千。」
「我係鋼鐵俠！」

可能因為你多咗個D字?

點會無 某台一定有

sorrly

下 有咩

係鋼鐵奇俠

香港人英文係世界頭三僅次於於英國同美國

加拿大？澳洲？新加坡？

Advantagers

雞寶笑而不語